四環醫藥(00460.HK)與熙德隆達合作框架 優先推進新型冠狀病毒藥物

四環醫藥() +0.100 (+9.804%) 沽空 $2.43百萬; 比率 6.373% 公布，與印度熙德隆製藥達成合作框架協議，雙方合作內容包括心腦血管領域、中樞神經領域和抗感染包括新型冠狀病毒(2019 -nCoV)等領域藥品的研發、產品註冊、技術轉移、原料供應和本地化生產及銷售方面密切配合。

數據
更新於 2020/02/12 09:17
四環醫藥
累積表現
年初至今 +20.43%
1個月 +21.74%
數據
更新於 2020/02/12 09:17
藥品類
同業平均累積表現
年初至今 +29.44%
1個月 +27.22%

基於中國新型冠狀病毒肺炎的流行情況，協議雙方均一致同意將針對新型冠狀病毒藥物的引進、開發和生產作為首要事宜，優先推進，為中國抗擊疫情貢獻一份力量。(de/d)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-02-11 16:25。)

鳩升中

突發！支那公司聲稱成功抄襲美國Gilead公司解藥

人地生產緊喇喎

妖股+廢莊
咁落力 買左好多？

中伏了